買鑽石求救

連托26k抵唔抵屌
定係有伏

求大家幫幫眼

光復香港 時代革命

你個粒鑽石

係咪好肉酸

睇你自己點睇
有啲si2 靚過佢
間野大約賺你3500左右
如果佢執托計

你本身無睇過粒石？

你有telegram 我比條link 你入去自己睇片
張相我係條片到cut 出嚟

如果你唔使一定d 色
你搵e色si1 / sI 2 應該好多靚淨度

睇過，唔覺你張相咁恐怖（應該係我唔識睇）

推

再推

80份就唔慳個少少上VS1啦
1卡就話啫

都唔少少呀 上3萬2架喇

80份睇鬼到si定vs咩

不如買1卡 色差少少 F色夠la
D色真係完美主義先好買
唔好剩係睇gia果4個c就決定
有時實物睇未必咁係咁差

D e f我都收貨
但上一卡個價都唔會低得去邊

你條女ok咪得， 如果你唔知你條女接唔接受到80份， 我建議你都係買1卡

差唔多啦,最多貴一兩千

我覺得平

多謝各位巴絲

咁講啦 買得80份 色同淨度就追求好啲啦
尺寸細左就其他位補靚佢啦

你呢粒擋完子彈咁 我就過唔到自己個關

我都知大大粒白白淨淨係最好
Anyway thanks